文宣組即刻將吐口水，非禮，打人，鬧記者o既圖盡快出街

民意反擊戰來了

推 現場人士盡量影多D相

而家好多fb group都有非禮同打人片，要食住個勢

推啊

仲有連傳媒都有報吐口水同打人

真暴徒

搵個PO整合

求sticker

推 等佢地班廢老仲以為自己好正義

推

反擊了

仲有打議員

推！

Push

希望有個資源集中貼
咁大家都容易可以幫下手

一定要快

push

pish

－ 香港警察嚴正執法，不應受暴力對待
－ 支持香港警察嚴正執法，捉拿6．30暴徒

這不是暴徒是什麼？？？
這不是暴動是什麼？？？

Share!!